有冇人發覺好多人有情緒病

情緒病開始年輕化 15 16歳已經有

Btw我想去睇醫生可以去邊睇

我覺得香港根本就係一座超巨型精神病院
覺得自己仲正常既一係未病發，一係病得好嚴重
今日我都病發左幾次

咁細已經有好恐怖

私家大概一千藥費另計

機械式返工, 日做夜做計極都買唔到樓
之後一年去一次旅行呃自己放鬆下
唔精神有事就假啦

冬天日短夜長 呢期心情好差

唔好益醫畜
有錢儲起佢
睇戲食飯好過
你冇病
你只係窮

表面睇好開心好樂觀
內籠地抑鬱到爆炸
我覺得好多人都係咁 只係收埋得好